梁君彥係「大主席」，李慧瓊就係「小主席」，即係「小李主席」囉！

名不正、言不順的「小李主席」！

咁如果李慧琼個阿媽嚟做
係咪叫 小李老母主席

5/10

咁如果李慧琼個老母用個臭閪嚟做
係咪叫小李老母臭閪主席